標準日期寫法到底係點？

Dd/MM/YY

Or

MM/DD/YY.

英同美式
好似冇話邊個正宗啲